### Prímek React-ban
Ez az app demonstrációs céllal készült.

A honlap vázát innen töltöttem le: https://github.com/pheuter/essential-react

Az app kiszámolja az első N (1<= N <= 5000) prím szám összegét.

A kiszámítás logikája itt található:

src/pages/primes/page.js

# Függőségek:
npm // ezzel kell letölteni a különböző könyvtárakat

# Használt könyvtárak:
-ReactJS ECMA 2016

-Bootstrap / React-Bootstrap

-React Router

## Rövid leírás:
Az /src könyvtárban vannak a ReactJS kódok, és az mind komponens.
Jelen esetben a /src/primes/page.js fájlban található Primes az egyetlen komponens.
Ezt kezeli a /src/main.js fájlban a React Router, ami arra való hogy ha a böngészőbe beírjuk
localhost:8080/home vagy localhost:8080/primes akkor váltson, de persze a honlapon belüli
linkeket is átirányítja (ehhez a kis apphoz mondjuk felesleges).
És végül a ReactDOM.render() függvény elkészíti a virtuális DOM-ot, és a /build.app.js
file-ba lekódolja JavaScriptbe.

### Használati útmutató:

## Getting Started

```sh
$ npm install
```

Start the local dev server:

```sh
$ npm run server
```

Navigate to **http://localhost:8080/** to view the app.

## Commands

A core philosophy of this skeleton app is to keep the tooling to a minimum. For this reason, you can find all the commands in the `scripts` section of [package.json](package.json).

### server

```sh
$ npm run server
```

**Input:** `src/main.jsx`

This leverages [React Hot Loader](https://github.com/gaearon/react-hot-loader) to automatically start a local dev server and refresh file changes on the fly without reloading the page.

It also automatically includes source maps, allowing you to browse code and set breakpoints on the original ES6 code:

### build

```sh
$ npm run build
```

**Input:** `src/main.jsx`

**Output:** `build/app.js`

Build minified app for production using the [production](http://webpack.github.io/docs/cli.html#production-shortcut-p) shortcut.

### test

```sh
$ npm test
```

**Input:** `test/main.js`

**Output:** `coverage/`

Leverages [ava](https://github.com/sindresorhus/ava) to execute the test suite and generate code coverage reports using [nyc](https://github.com/bcoe/nyc)

### coveralls

```sh
$ npm run coveralls
```

**Input:** `coverage/lcov.info`

Sends the code coverage report generated by [nyc](https://github.com/bcoe/nyc) to [Coveralls](http://coveralls.io/).

### clean

```sh
$ npm run clean
```

**Input:** `build/app.js`

Removes the compiled app file from build.

## [Changelog](CHANGELOG.md)
